真係悲哀，睇完一樂個post，懷疑財經台嘅人係咪有一半都無基本finance知識

一個舖位賣1億d人都屌晒話貴

唔好搞笑啦，你租都要租幾十萬啦
價格乘返個return rate咪出個return(即係租金)囉
Basic finance concept喎

有條友就話咩做咩唔買樓
唉 無眼睇，而家樓宇回報率特別係大單位低到一個點呀，舖位回報率高過佢架

業主打J文

child登